一人一個JFFT 口吻

我先：不如俾番個like 先～～(高八度）

做比你

出色👏🏽

咩老環呀

真

0firm
少kick

小firm

懷疑打手

0尊 講真

Ok !撇s

Ok 98!

OK BYE!

少癲

酒先酒先

唔係真下話

呢個post少尷

比次機會呀～～～

個po有聲

唔係真事呀

有時真係唔想同啲廢柴玩咁耐

不建議

ok跟

講真 建議

幾好

含呀

加入JFFT永遠唔會遲

有時真係忍唔住笑

啱啊

不如？

白卡

拍定手先
YOOOOOOOOO
WOOOOOOO

ＦＩＲＭ

咩老環

師兄~請講

唔建議呀師兄

Ok 少癲

唔建議咁hard sell

含晒

0反

我識床哥

0 firm
建議
咩路環

黎啦黎啦～打上黎我地既紅線計劃

床哥：我屌你啦，小癲 ，點啊 師兄咩老環啊 講啦

GE(30歲)

講真

雞翅膀

Don’t know do what!

對我is侮辱

憨鳩呀！

唔能夠透露太多

日向零似

講經咩

小含啦

不如冷靜一下先？

JFFT金句合集：
FIRM / 小癲 / 做(埋)比你 / 0尊 / 出色 / 有時真係忍唔到笑 / 講真 / ON9啊!? / 走先走先 / 拍定手先 / 不如? / 好撚Kick/ 唔係真事下丫？/ 你唔好搞笑先 / 唔建議 / 含啊 /Don’t know do what/ ching咩老環
（不斷更新⋯）

Ching 出色👏🏽

小癲

酒仙酒仙

少kick 喎師兄

Yo ching

成個po有聲

一定係預咗會有聲架啦

零似

含

嗱呢啲po 一定係含架喇

我個腦不斷有床哥既聲音

呢個post好嘈

我無辦法相信xxxxxx

米五暖男係咪湯米哥

日向

湯米哥世一！

我都覺，好大聲好嘈！

有冇人知GE 同deer係咪情侶？

床哥: 哎啲

我都想知啊Ching

問野都負皮 jm9?

巨人米兩米高啊咩米五
仲有近期d嘅肥仔唱歌好好笑

唔係

GE 個女神咁多手都岩

每當有朋友 ⋯ 我都想喊

GE 想講其實你好charm
我睇到喊
加油做啲成績
到時候大把女溝！真

咩叫咁多手ching?

有feel

你隻閪手呀

有FEEL

N手

不如...打場L先？

你招

少顛

就係咁樣囉

想笑 認真

好嘛，等你再打上黎！

Uwe

咩係firm?

完全唔能夠接受

Good囉 好過Good就係Firm

有無人可以解釋下「招」係咪「請」咁解
呢個講法係點黎

係，你請食飯？=你招？
(記得最後粒字要高八度)